召喚所有醫護/專職醫療撚!!!! 強烈譴責 「香港護士總工會」及「香港政府華員會護士分會」

如果方便的話拜託share一下, 謝謝!

尋日 唔少醫院既ward都收到呢兩個唔春知咩離地紅底老屎忽工會既mass fax
仲有附件show哂當事人既所有資料同posting出黎

同業post既字眼可能有問題
但而家幾時變到工會有權以言入罪 做政治審查同公審批鬥？
作為所謂工會
此等處理手法極唔恰當
我唔識當事人
但我真心好嬲
呢個時勢都仲要咁樣玩horizontal violence去搞自己人
希望大家簽一簽!! 唔好比班垃圾老屎忽玩玩割蓆搞自己人!!

可以的話請forward, 醫生護士PT OT ST MSW Radi Optom RD Podi CP等等乜professional都可以聲援!

感謝!!

Pish

上去呀醫療閪！！！

Pishhhhhhhhh

Gogogogogogo

繼續推

努力不懈地推

醫護人員加油

推

加油

上

成班老屎忽

Pish
咁樣等同公開處型
唔負合一個政司機構做法，無保障個人私癮
咁樣會做壞規矩，鼓勵同事互相批抖，嚴重破壞同事間的信用

刑

已簽

屌佢老母